【廣東語淪陷】普教中非常成功

普教中係各中小學已實行一段時間
依

你個post做乜

依排出街見到d小學生都係用普通話溝通

唔小心按到出po制

有d小學生明明講緊廣東話 但一同朋友講到㷫起就係咁講普通話